有咩支那紅色商店入侵咗香港？

中國銀行 其他中資銀行
絕味 錢大媽 喜茶 小米 華潤堂 北京同仁堂
優品360 名創優品 中國移動 中國聯通 支付寶
華潤萬家 華為
暫時淨係知咁多，仲有冇？
有錯請更正 勿屌
全部列晒出嚟

中信成個集團

講咗 即係名創優品

無勇武裝修，最多都係罷買